淋浴果陣放屁，啲臭味比平時更加臭，點解?

如題

冇隔住條褲

焗住喺浴室

google啦

香味同臭味有強烈對比

臭味會吸附係衣物纖維到?

認真答
因為平時出街會就住就住咁放
無就算

但係浴室因爲你有水用黎清潔
所以係浴室放屁我會話呢種叫做
解放

啲臭味比平時就咁放係好唔同，令人覺得係新一種臭味

臭你老母閪
自己啲屁係香嫁

但係我多數係屋企大廳解放式用力放屁都無係淋浴果陣放咁臭

會唔會屁味同水有化學作用

啲屁會同水產生化學作用

水導致屁味磁通量改變

屌

樓主又放屁
可能係因為空間細左,味道濃左

沖涼用熱水 水蒸汽向上升
啲臭味跟住啲水蒸汽向上
所以大部份既臭味都入哂個鼻到?

聽落好合理

臭味都關磁事
等我真係去google下先

正解

睇唔明維基講乜
究竟磁通量有變化會影響屁變得臭

沖緊涼放屁真係好撚臭

濕屁不嬲都臭d架啦